ive除左n展同it 仲有咩咩係讀得過？

而家讀緊hd n展，覺得好悶，想調科
讀n展d人個個好似係到鬥唔講野咁
終於知d n展仔幾咁毒
調咩科好

岩岩開sem大家唔識大家 緊係唔講野啦

空姐

咁快就睇清楚哂啲人？
不過要轉科就要快 有限期+果班要有位
仲要比兩舊

幼教fg 20770

咪撚讀啦
i大得n展係易升u

又想讀得過 又要唔悶 又要ive
你有籌碼係手就話姐
你調整下自己個心態先好過啦

Law

我係巴啊

升唔升u都無所謂
不過ba個d都好多人升到wo聽講

sorry sorry
問下有無建議姐，無咪算鳩數囉

讀ive law想做律師個d真係笑死人

ive 人力資源點睇
入面d人點？有無人知

ive 藥劑 幼教

又要出黎人工高 又要d同學好 人地唔出聲都關你事 你只係個ive仔咋

幼教 又多高質女